有無其他聯賽手足已經放棄咗自己嗰隊，準備轉會去英超球隊？

歷史總係避唔過改朝換代，足球都唔例外，曾幾何時意甲荷甲係頂級聯賽，但係呢家五大聯賽名不副實，只有英超先稱得上係頂級聯賽。

首先講下點解其他四大聯賽開始式微，意甲祖記已經八連冠，德甲拜仁都已經七連冠，西甲方面，之前三連冠嘅皇馬已經連荷甲都比唔上，至於巴塞同馬體呢啲所謂嘅傳統強隊都可以比人反杯，都知道西甲氣數已盡，名存實亡，根本連英乙都不如。

但係英超就唔同，傻仔都知今季歐戰八強四隊入曬，決賽更加係四隊英超包辦，氣勢如虹。有時有啲球迷話西甲勁過英超，真係幼稚，先唔講賽程間歇同體能強度有幾大分別，淨係對手都已經唔同。有大六，有近年冒起嘅狼隊同李城，同埋神秘力量下遊隊。得罪講句，巴馬皇年都只係真正踢兩隊對手，但係英超計埋杯賽，最少有二十隊都要搏盡先贏到，高下立見。

我已經準備好轉去英超球隊，希望近年由英超轉嚟西甲嘅deerhunter可以同我一樣，迷途知返，歡迎英超各路球迷可以入嚟俾下我地呢班迷路小羊意見，等我地投入英超懷抱。

又打咁長嘅 用咗幾耐時間？

幾個月

冇睇曬 但撐樓豬的

池中無魚蝦最大過多排捧你做疤會長

撐樓豬就跟我轉會去英超，仲叫我留戀西甲即係推我去死

Ching 你已經傷心過度 癲能左了

我地再見亦是朋友，有機會再撐同一隊

疤狗作潮文都要賣隊友

D吖亨他

學你話齋，不嬲我地都係中意叫人地鬧自己球員，今次點會令你失望

我講㗎咩

咁諗好投邊隊未

曼聯啦 襯哂佢地

我勝利球迷唔撐廢隊

同一時間捧幾隊有乜問題

係，其實呢個世界無爆閘狗，只係其他fans入嚟講兩句